【穿越】比你返民國時代

大把發展機會, 軍閥都有10個以上
你會點做

1911年
毛澤東18歲
蔣介石24歲

只能夠搵到1920地圖, 頂住先

石頭

加入共產黨 推行全民用石頭出糧

話比日落國知香港既價值，同埋提定水打完越戰鄧矮人會佈兵搶港

你呢位原始人咪經歷過囉傻鳩
問下你自己啦屌你老母

石頭大將軍